巴塞失冠，我地加泰人原來真係畀馬德里政府逼害

【體育】覆水難收，西甲球證靴南迪斯周五向巴塞隆拿道歉，坦承錯誤判了後者對貝迪斯時的入球為詐糊，導致在該仗失分，最終間接因此失落今季冠軍。

在1月29日的西甲，巴塞爆冷打和貝迪斯失掉兩分，在比賽中，巴塞右閘阿歷斯維度的右路傳中省中人後彈入貝迪斯網窩，再被護空門；雖然皮球明顯過了白界，球證靴南迪斯（Alejandro Hernandez）卻沒有判入球。

回想這場比賽時，靴南迪斯後悔地說：「這是一個非常明顯的判決，但我有3名球員在前面遮擋，我看不到，而且事情發生得太快，助理球證又看不到。」他又指，這個錯誤令他一直心中有愧，而且永遠不能忘記。

同樣不能忘記這個錯誤的，還有巴塞球員和球迷，因為要是巴塞在這場比賽全取3分，當時就可追貼至只落後皇馬1分，壓力大得多，最終後者能否以3分之微重奪西甲錦標，絕對是未知之數。

圖片來源 : ©AFP

季後先講

理撚得你

費事比人屌

一樣臭朵

好串

學到野

柒

最尾嗰幫巴塞黑伊巴嗰個球證呢

同車狗有咩分別

梳呀

樓豬熱狗

咁點解仲唔獨立

比埋果2分你都係差一分喎大佬
真係點先算贏巴塞

咁加泰政府更加快d獨立啦屌

同樣不能忘記這個錯誤的，還有巴塞球員和球迷，因為要是巴塞在這場比賽全取3分，當時就可追貼至只落後皇馬1分，壓力大得多，最終後者能否以3分之微重奪西甲錦標，絕對是未知之數。

想問歐聯個球證有冇同巴黎道歉

長知識了

因為疤係有力爭冠， 所以要道歉，即係中下游隊就可以任鳩佢黑

你收聲啦，殺人凶手，我地加泰人同你勢不兩立牙

北京電視